（突發）廢中破壞粉火連儂牆

事發喺1745左右，有個女人一路行一路破壞連儂牆memo,dum落地下一路念念有詞“垃圾“,然後有個太太A睇唔過眼鬧佢，然後個仆街廢中喺噉話個太太A係太陸閪一把年紀都係大陸落嚟。
我睇唔過眼屌佢將啲memo dum落地下，然後條仆街女人影我（我仲嬲到擺左個v字手勢俾佢影），途中有個巴打出手一齊屌條廢中一鑊金
多謝你巴打同正義嘅太太A
另附廢中圖
路人已打碼
唔知我俾條廢中影嘅圖會唔會出現係嘅we7 group到呢

如果出手嘅巴打見到！
真係十分多謝你有出聲屌呢個女人

多謝絲打
係咪已經走左啦？

垃圾既話叫食環話佢亂拋垃圾

走左啦，本來想將啲memo重新貼翻上去但佢撕到碎哂

絲打好波

無影到佢撕完dum落地嗰下

粉嶺人 有需要下次可以幫手

呢啲自大阿嬋唔屌唔得

（我仲嬲到擺左個v字手勢俾佢影）

依家念翻起我好on9

諗

但我想激到佢窄窄跳

撕一貼十

好

唔洗個女人一路撕一路行左去搭車，已經走左

下次見到有差唔多情況嘅要阻止

頭先行過心諗又會咁太平，點知

本人同fd都痴左幾張以示g持

嬲到我死

絕對可以想像到當時你有幾尷尬

不要再說了

有事行開吹雞，真係唔好蝕底
meet咗搞過咋嘛

佢話垃圾又丟落地，咁已經足夠告佢亂丟垃圾啦

搞佢

V

聽到佢話成班暴徒真係忍唔住屌佢

v字手勢

點解要擺v字

係咪可以報食環有人亂拋垃圾

顯得我比較有風度唔似佢私私縮縮係到屌掛

粉嶺比想像中冇咁藍
仲以為好多廢老

俾佢撕啦
大把貨
個人無事就好

做乜撚宜家變咗貼紙大賽？

張牆好靚好多人痴

唔使嬲
你比狗吠會唔會嬲呀？

Be water

有無拎野封住啊？落大雨

再貼過
撕一貼十
大家唔洗勞氣
下次大家唔止寫一張，寫夠2-3張
最緊要人身安全，唔好受傷

唔會

支持你
不過你個粉火好un眼

唔緊要 貼過

屌咪由佢破壞囉，唔需要落咁多精力落去

粉嶺人不嬲咁叫

咁又係，始終我哋都多過所謂嘅十幾萬人

由一出世叫到依家都係粉火

巴絲好波！聽日去再寫番！

之前都有個post係到討論 粉火 呢個叫法

下次即刻開post 我住附近 可以衝去幫手

係，但叫得粉火嘅都會繼續叫

同尋日個藍絲⼀樣

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警77嗰日竟敢阻礙記者自由採訪權利，並多次於各區連儂牆附近包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚

認真講句 佢撕一張即刻寫翻十張落去

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

粉火零物

賜座男：係啊我係啊yeah

有乜問題不嬲都咁叫

撕一貼十！！！

遲下多幾棟新公屋
唔使講一定又分晒俾支那人

岩岩行去無曬事

加油！！ 再貼！

北區人不嬲咁叫

識玩緊係反v

拆完再貼拆完再貼拆完再貼
睇下班廢佬拆得幾多次

應該咁樣

對抗新移民方法
就係本地人係咁生仔
反滲透

由佢撕，我地痴翻咋嘛

但係仔女唔係你政治工具

幅牆比人拆一千次，都好過有一個巴絲比藍絲打

你搞到我係巴士到狂笑
嬲到擺V字手勢比佢影

不過係又嬲又唔知可以做咩嘅情況下真係好容易做啲on9野出黎

WoW 正

推！！！

又可以做文宣貼

個阿嬸咪又係大陸大媽樣收皮啦

以前未搬入粉嶺之前聽fd咁叫第一反應係覺得有d怪
但自從住粉嶺之後，自己叫慣都覺得叫粉火好正常

希望唔會流出

呢d人要上we7瘋傳佢保護連儂牆

咪就係仲週街屈人大陸閪

我仲以為得我一個咁on9

我覺得留位俾其他同路人寫更好

等人最heat地點

下次有機就

不如禁止內地人大量落黎仲好

We7見

驚佢有味

下次反v

粉嶺火車站
唔好學蝗乜都縮到兩個字

sorry

屌佢兩句好 唔好死守 好撚驚大家有事
記住 連儂牆有事可以再起！

個女人係咪行路趷下趷下架？

今早經過，有廢老噴黑d貼紙同相，一個女人同距理論，廢老噴多幾下先走⋯

連儂牆叫垃圾
佢咁撚憎垃圾 不如去執乾淨條街

Push

有佢。

死廢中 啱先經過聽到有一對廢中夫婦喺度講埋啲風涼話 「搞咁多做乜嘢呀！ 唔係真係以為人哋美國幫你呀？ ....下刪一千字」 佢哋係突登大大聲講

我發覺真係同呢班廢中溝通唔到 佢哋同我好似活喺兩個時空咁 好恐怖

唔係好記得了雖然我追住佢嚟屌

我覺得有異見可以
但唔好搞肆意破壞人地嘅嘢

有無人係現場? 夠唔夠物資?
有少量筆/memo/膠紙可以補

大大聲咁講係想引人理論姐快啲滿足佢

加油！

如果係嘅，前日見到條仆街

其實後生好多都有獨立思考，就算係新移民嘅仔女隨時都係反中，就好似而家啲手足嘅父母有藍絲一樣最麻煩係啲廢中老

始終好多上一輩或者上上一輩其實都係上面落黎
造就一個人嘅思維係因為週圍嘅環境
你懂的

加油

痴返佢個樣係牆到 提示路人

撕一貼十
屌佢老母

正常香港人點生咁多件，冇錢養
大陸西就可以落黎盡情生，都係r福利等政府養
冇得鬥

粉火上火係本區獨有術語嚟
btw
上水粉嶺撚星期六全部同我出黎

3:30見

粉嶺人加1
要就出聲

唔怕喇
絲打一定好靚

個心一定好靚∼

今日行過仲諗緊咁多日都冇事

以為全部粉嶺人都咁高汁

點知都係樹大有枯枝

但啲枯枝比例都少呢點令我覺得感恩

頭先見落雨想去買包書膠 點知粉嶺中心間書局裝修 剩係得間日本城 得marker賣

噴都噴得7過人

下次出聲即到
粉嶺人

粉嶺老人家都ok
買下馬捉下棋坐下公園咁

絲打真人一定好可愛

諗多咗

新東係5區總票贏得最多既區

係屆屆都攬炒 黃成智 陳雲 鄭家富

信唔信陳雲青山佬又來料

push

其實呢班人點解忍唔到人地整牆, 呢個TOPIC可比讀心理學既學生寫番個論文

溫馨提示
其實呢啲嘢可以喺tg開channel/group傾
唔洗一定開post嘅

你有人backup你咪屌多兩句囉, 冇啦唔好吃虧呀, 啲友 毅進都冇毒嘅 冇接受過教育呢冇性呀

搞事就再起, 唔好搞到自己咁嬲你睇唔睇到呀個威力好大呀

岩岩經過，好似已經冇事，幅牆仲係痴滿曬

今朝經過填左兩張，可能已被破壞

多謝提醒

收到樓主張相，呀媽問我做乜拎卷廁紙上床

。。。